公投：琴日發放風暴假消息應唔應該ban account

正評：讚成
負皮：反對

純預測例如我估個風平西嗰D唔算

有D話咩

個風散咗啦
喺天文台話好有可能掛八號之後
仍然有D on9仔話咩個風最多3號
或者話咩得返12X風速嘅

應該ban晒d連基本判斷能力都冇既真心傻閪

起碼係佢哋個人判斷
但唔該講清楚係自己諗法先

唔好話咩散咗喇

up mud 9 -.-

我講緊上網睇到人地9up兩句就咁認真果d